有無人知69當晚立會防線聽鄺仔講嘢個肥仔警察而家點

被人炒咗未

應該係611